# Chinese (Simplified) translations for djangocms-versioning (zn_CN)
# This file mirrors zh_CN translations for consistency with django CMS and Django zh_Hans.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: djangocms-versioning\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 07:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-12 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:174 admin.py:324 admin.py:446
msgid "State"
msgstr "状态"

#: admin.py:208 constants.py:27
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: admin.py:338 admin.py:456
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin.py:352 admin.py:470 models.py:92
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"

#: admin.py:506 admin.py:752
#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:23
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/preview.html:3
#: templates/djangocms_versioning/admin/preview.html:3
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: admin.py:553 admin.py:838 cms_toolbars.py:122
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/edit_icon.html:3
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin.py:553 admin.py:838 cms_toolbars.py:122
#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_buttons.html:12
msgid "New Draft"
msgstr "新建草稿"

#: admin.py:565
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/manage_versions.html:3
msgid "Manage versions"
msgstr "管理版本"

#: admin.py:718
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: admin.py:733
msgid "locked"
msgstr "已锁定"

#: admin.py:767 templates/djangocms_versioning/admin/icons/archive_icon.html:3
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: admin.py:784 cms_toolbars.py:86 indicators.py:37
#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_buttons.html:5
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/publish_icon.html:3
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: admin.py:803 indicators.py:57 indicators.py:63
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/unpublish_icon.html:3
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: admin.py:858 cms_toolbars.py:183
#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_buttons.html:19
#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/revert_icon.html:3
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: admin.py:876 templates/djangocms_versioning/admin/icons/discard_icon.html:3
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: admin.py:893 cms_toolbars.py:151
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: admin.py:920
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin.py:957
msgid "Compare versions"
msgstr "比较版本"

#: admin.py:966
msgid "Exactly two versions need to be selected."
msgstr "必须选择恰好两个版本。"

#: admin.py:984
#, python-format
msgid "Delete selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "删除所选 %(verbose_name_plural)s"

#: admin.py:995
msgid ""
"Draft or published versions cannot be deleted. First unpublish or use "
"discard for drafts."
msgstr "草稿或已发布的版本不能删除。请先取消发布或对草稿使用丢弃。"

#: admin.py:1024
#, python-brace-format
msgid "Select {} to view its versions"
msgstr "选择{}以查看其版本"

#: admin.py:1039
msgid "Version cannot be archived"
msgstr "无法归档该版本"

#: admin.py:1063
msgid "Version archived"
msgstr "版本已归档"

#: admin.py:1073 admin.py:1211 admin.py:1360
msgid "This view only supports POST method."
msgstr "此视图仅支持 POST 方法。"

#: admin.py:1087
msgid "Version cannot be published"
msgstr "无法发布该版本"

#: admin.py:1099
msgid "Version published"
msgstr "版本已发布"

#: admin.py:1137
msgid "Version cannot be unpublished"
msgstr "无法取消发布该版本"

#: admin.py:1172
msgid "Version unpublished"
msgstr "版本已取消发布"

#: admin.py:1307
msgid "The last version has been deleted"
msgstr "最后一个版本已被删除"

#: admin.py:1373
msgid "You do not have permission to remove the version lock"
msgstr "您无权移除版本锁定"

#: admin.py:1378
msgid "Version unlocked"
msgstr "版本已解锁"

#: admin.py:1423
#, python-brace-format
msgid "Displaying versions of \"{grouper}\""
msgstr "正在显示“{grouper}”的版本"

#: apps.py:8
msgid "django CMS Versioning"
msgstr "django CMS 版本管理"

#: cms_config.py:201
msgid "No available title"
msgstr "无可用标题"

#: cms_config.py:203 constants.py:12 constants.py:25
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#: cms_config.py:275
msgid "Language must be set to a supported language!"
msgstr "语言必须设置为受支持的语言！"

#: cms_config.py:293
msgid "You do not have permission to copy these plugins."
msgstr "您无权复制这些插件。"

#: cms_toolbars.py:213
msgid "Manage Versions"
msgstr "管理版本"

#: cms_toolbars.py:216
#, python-brace-format
msgid "Compare to {source}"
msgstr "与 {source} 比较"

#: cms_toolbars.py:232 indicators.py:69
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#: cms_toolbars.py:270
msgid "View Published"
msgstr "查看已发布"

#: cms_toolbars.py:340 cms_toolbars.py:459
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: cms_toolbars.py:387
msgid "Add Translation"
msgstr "添加翻译"

#: cms_toolbars.py:400
msgid "Delete Translation"
msgstr "删除翻译"

#: cms_toolbars.py:418
msgid "Copy all plugins"
msgstr "复制所有插件"

#: cms_toolbars.py:420
#, python-format
msgid "from %s"
msgstr "从 %s"

#: cms_toolbars.py:421
#, python-format
msgid "Are you sure you want to copy all plugins from %s?"
msgstr "您确定要从 %s 复制所有插件吗？"

#: cms_toolbars.py:436
msgid "No other language available"
msgstr "没有其他可用语言"

#: constants.py:10 constants.py:24
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: constants.py:11 constants.py:22
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: constants.py:13 constants.py:26
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: constants.py:23
msgid "Changed"
msgstr "已更改"

#: emails.py:40
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#: indicators.py:31
#, python-format
msgid "Unlock (%(message)s)"
msgstr "解锁（%(message)s）"

#: indicators.py:43
msgid "Create new draft"
msgstr "创建新草稿"

#: indicators.py:49
msgid "Revert from Unpublish"
msgstr "从取消发布还原"

#: indicators.py:69
msgid "Delete Draft"
msgstr "删除草稿"

#: indicators.py:75
msgid "Compare Draft to Published..."
msgstr "将草稿与已发布比较..."

#: indicators.py:85
msgid "Manage Versions..."
msgstr "管理版本..."

#: models.py:32
msgid "Version is not a draft"
msgstr "版本不是草稿"

#: models.py:33
#, python-brace-format
msgid "Action Denied. The latest version is locked by {user}"
msgstr "操作被拒绝。最新版本被 {user} 锁定"

#: models.py:34
#, python-brace-format
msgid "Action Denied. The draft version is locked by {user}"
msgstr "操作被拒绝。草稿版本被 {user} 锁定"

#: models.py:35
msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "您无权执行此操作"

#: models.py:91
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: models.py:94
msgid "author"
msgstr "作者"

#: models.py:107
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models.py:115
msgid "locked by"
msgstr "锁定者"

#: models.py:124
msgid "source"
msgstr "来源"

#: models.py:138
#, python-brace-format
msgid "Version #{number} ({state} {date})"
msgstr "版本 #{number}（{state} {date}）"

#: models.py:145
#, python-brace-format
msgid "Version #{number} ({state})"
msgstr "版本 #{number}（{state}）"

#: models.py:151
#, python-format
msgid "Locked by %(user)s"
msgstr "由 %(user)s 锁定"

#: models.py:288 models.py:339
msgid "Version is not in draft state"
msgstr "版本不处于草稿状态"

#: models.py:404
msgid "Version is not in published state"
msgstr "版本不处于已发布状态"

#: models.py:510
msgid "Version is not in archived or unpublished state"
msgstr "版本不处于已归档或未发布状态"

#: models.py:525
msgid "Version is not in draft or published state"
msgstr "版本不处于草稿或已发布状态"

#: models.py:533
msgid "Version is already locked"
msgstr "版本已被锁定"

#: models.py:539
msgid "Draft version is not locked"
msgstr "草稿版本未被锁定"

#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:58
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请修正下列错误。"
msgstr[1] "请修正下列错误。"

#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:75
msgid "All permissions"
msgstr "所有权限"

#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:76
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:86
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/admin/djangocms_versioning/page/change_form.html:87
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_breadcrumbs.html:3
#: templates/djangocms_versioning/admin/grouper_form.html:9
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_breadcrumbs.html:7
#: templates/admin/djangocms_versioning/versioning_buttons.html:27
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/djangocms_versioning/admin/archive_confirmation.html:3
msgid "Archive Confirmation"
msgstr "归档确认"

#: templates/djangocms_versioning/admin/archive_confirmation.html:16
msgid "Are you sure you want to archive the following version?"
msgstr "您确定要归档以下版本吗？"

#: templates/djangocms_versioning/admin/archive_confirmation.html:18
#: templates/djangocms_versioning/admin/unpublish_confirmation.html:18
#, python-format
msgid " Version number: %(version_number)s"
msgstr " 版本号：%(version_number)s"

#: templates/djangocms_versioning/admin/archive_confirmation.html:24
#: templates/djangocms_versioning/admin/discard_confirmation.html:24
#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:42
#: templates/djangocms_versioning/admin/unpublish_confirmation.html:29
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: templates/djangocms_versioning/admin/archive_confirmation.html:28
#: templates/djangocms_versioning/admin/discard_confirmation.html:26
#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:45
#: templates/djangocms_versioning/admin/unpublish_confirmation.html:33
msgid "No, take me back"
msgstr "不，带我返回"

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:8
#, python-format
msgid "\n        Compare %(left)s to %(right)s\n        "
msgstr "\n        比较 %(left)s 与 %(right)s\n        "

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:12
#, python-format
msgid "\n        Compare %(left)s\n        "
msgstr "\n        比较 %(left)s\n        "

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:16
#, python-format
msgid "\n        Compare %(right)s\n        "
msgstr "\n        比较 %(right)s\n        "

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:40
#, python-format
msgid "\n                    Comparing %(left)s with\n                "
msgstr "\n                    正在比较 %(left)s 与\n                "

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:45
msgid "Pick a version to compare to"
msgstr "选择一个版本进行比较"

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:56
msgid "Visual"
msgstr "可视"

#: templates/djangocms_versioning/admin/compare.html:59
msgid "Source"
msgstr "源代码"

#: templates/djangocms_versioning/admin/discard_confirmation.html:14
msgid "Discard Confirmation"
msgstr "丢弃确认"

#: templates/djangocms_versioning/admin/discard_confirmation.html:15
msgid "Are you sure you want to discard following version?"
msgstr "您确定要丢弃以下版本吗？"

#: templates/djangocms_versioning/admin/discard_confirmation.html:17
#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:25
#, python-format
msgid "Version number: %(version_number)s"
msgstr "版本号：%(version_number)s"

#: templates/djangocms_versioning/admin/grouper_form.html:28
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加%(name)s"

#: templates/djangocms_versioning/admin/grouper_form.html:45
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/djangocms_versioning/admin/icons/view.html:3
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:16
#: templates/djangocms_versioning/admin/unpublish_confirmation.html:15
msgid "Revert Confirmation"
msgstr "还原确认"

#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:19
msgid ""
"Reverting to this version may cause loss of an existing draft version. "
"Please select an option to continue"
msgstr "还原到此版本可能导致现有草稿版本丢失。请选择一个选项继续"

#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:21
msgid "Are you sure you want to revert to the following version?"
msgstr "您确定要还原到以下版本吗？"

#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:33
msgid "Discard existing draft and Revert"
msgstr "丢弃现有草稿并还原"

#: templates/djangocms_versioning/admin/revert_confirmation.html:37
msgid "Archive existing draft and Revert"
msgstr "归档现有草稿并还原"

#: templates/djangocms_versioning/admin/unpublish_confirmation.html:16
msgid ""
"Unpublishing will remove this version from live. Are you sure you want to "
"unpublish?"
msgstr "取消发布将从线上移除此版本。您确定要取消发布吗？"

#: templates/djangocms_versioning/emails/unlock-notification.txt:2
#, python-format
msgid "\nThe following draft version has been unlocked by %(by_user)s for their use.\n%(version_link)s\n\nPlease note you will not be able to further edit this draft. Kindly reach out to %(by_user)s in case of any concerns.\n\nThis is an automated notification from Django CMS.\n"
msgstr "\n以下草稿版本已由 %(by_user)s 解锁供其使用。\n%(version_link)s\n\n请注意，您将无法继续编辑此草稿。如有任何问题，请联系 %(by_user)s。\n\n这是一封来自 Django CMS 的自动通知。\n"